大家都等緊一個洗牌機會

但希望愈大 失望愈大

阿彌陀佛

點解上到連登

仲有人覺得 無產個班會洗同上 上流社會？

到時你一野比人秒殺

因為垃圾都中意幻想